[咪又係西甲私家雞] 拜仁球迷吹水區 拾

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

達叔兩度退休後復出

Danke Jupp

長青教練團

多謝神醫回歸

永垂不朽2R

哥列斯卡夏天來投

勿忘八月廿八號會有小豬告別賽

百屌拉狗

我是留名的

新拜留名

又反

Lm

新post貼圖賀賀佢

留名
大家準備好比人456未

手下留情比我地光榮出局ok?

我都開左po囉

唔希望手足再反聖拉

Captain Muller

好似多左好多新面孔

證明你個tag不得人心

歷史始終證明反拉狗是正確的

見到個po名笑到跌腸

入選神鋒鳩美斯 德國出線係咁先

輸俾西維爾就可以西甲四大滿貫

下季抽埋華西黃潛吧

下季無埋老希，做埋英超意甲私家雞啦
仲想揀抽乜？

下季分組賽出局啦 霸氣杯都無得你打

唔降班已經要劏雞還神

好似2000年代頭咁

Rummenigge on James Rodriguez: "He has developed wonderfully, especially since Jupp Heynckes became our coach. It was avery good transfer, to which I would like to congratulate Carlo Ancelotti."

感覺都係有陣BINC味

沒有肥安，就沒有沾球王！

原來今季四殺多仔
希望佢地下季可以換教頭同清淤血重建啦

曾經嘅國家打吡踢到半場5：0
希望佢哋踢番起啦

留意到打右閘嗰個好勁

wtf

燈到拉tow

你班仆街

吸傷乃功勞之一

基拿比呢排真係好fit
合格做接班人

我杜

準備好紙巾哭波喪未

希望佢上到位又好技術又坦
但真心唔係踢防中料

潛水吧死拜犬

佢一定係踢CM架喇
踢防中晒左佢
諗起下年佢加哥利斯卡兩個無限體力box to box

連續四年遭西甲淘汰？希帥：這和我沒有關係

拜仁慕尼黑主帥希歷基斯日前在接受采訪的時候談到了過去四個賽季連續遭到西甲球隊淘汰的問題。

在接受采訪的時候，希歷基斯說道：“過去四年被西甲球隊淘汰和我沒有任何關係，拜仁現在擁有完全不同的球隊，完全不同的教練組，我們會做好準備。”

希歷基斯表示：“我們在2012年的班拿貝贏得了和皇馬的歐聯四強，然後在2013年，我們又在客場3-0擊敗了巴塞羅那，這是當時最好的兩支球隊，不過這都是過去的事情了，也是對我沒有現實意義的事情了。”

對於這支拜仁是否比2013年那支更強的問題，希歷基斯表示：“足球世界裡，你無法對兩支球隊進行比較，我們有著不同的球員和不同的足球，我不喜歡這樣作比較，那支三冠王球隊是一支非常團結的球隊，有著拿姆、紐亞和小豬這樣的超級球員，我們現在也有非常多世界級球員，但目前為止，我們還什麼成績都沒有。”

老希

希帥都知豬硬要j歷史
今年出局係5年俾西甲踢走了

死拜狗仲j13冇咗拿姆小豬m子打碌撚呀

下年中場線
Thiago James JM Tolisso Goretzka Rudy
如果維度留隊就好了

仲有聖山回歸

佢同goretzka應該4141 前面個4除左左翼位都打得 瘋狂後上
聖山就不了 賣去傑志頂華杜斯啦

發現賣左我之後都贏唔到西甲。。。

12年刀疤同單春好fit
兩個加埋入左成36球

決賽做左d乜

入左球12碼

華杜斯踢過西甲入過皇馬波架聖山條傻撚撚踢得起咩

我覺得tolisso同goretzka有啲撞位
佢兩個加jm應該完全唔識攻
點都要撘個占/Thiago

同埋拜應該唔會收兩翼踢 肥安證明咗冇翼拜仁係唔識踢的

改左d名

法國大佬狂燈緊

me新面孔

me 一代神鋒

係刀疤好fit啫，單春不了
刀疤又要頂住洛賓隻獨食狗
又要carry肥鳩呢個豬隊友

今晚等拜仁做西甲私家雞！

繼續百屌

果幾年又真係唔關軒sir事既
係安76同哥9姐

今日就知究竟係西超屌打我哋定係西甲屌打我哋

拜狗呢啲山寨王，邊隊唔屌打你呀

西維爾主場勁 今晚拜應該輸

如果唔係美斯 上場已經贏左巴塞 之前又淘汰皇者曼
拜狗唔係諗住可以比巴塞或者皇者曼更優勝
今晚輸少過兩球都算勁

留意到凍檸巴就嚟變左半個拜

打埋今日J
聽朝一起身就哭波喪

應該
死拜狗那兒來的自信係肯定大炒再出局

拜打親歐聯作客都打得好差

頭廿分鐘會豬幾球

7-0

個年神鋒肥鳩d埋門搞笑精華正過入波好多tim la

係d會捱夜睇呢場波既on9拜狗先會哭波喪
必輸既波真係睇來都晒時間

今晚睇，明天射波算

睇我皇晉級好過

仲有幾個鐘就可以見到拜狗深潛

冇alaba
James後備真係估唔到

無牙占洛賓 竟然有我

除左阿拉巴一切都好正路

今晚贏到 我聽日裸跑返工 裸體工作
不過點都贏唔到架啦

一年入41球？

有預感聖班納比對面轟狂輪姦

死拜狗搵藉口

成條後防都比人輪啦

阿拉巴傷左?

我過檔睇皇祖了

隔離皇巴爾後備
睇個款真係想賣

今日撐皇定祖？

有無link?

Acestream?

西維爾

隔離開始屠殺了

拜仁加油

維度係咪開波果陣拉到

梅拿唔俾

依邊主隊都準備要入波了

閪比拜狗禁住

打交

個場好濕
頭先JM剷咗嘅時候成行水出現

比個throw in你 開番波就迫人 痴痴地

黃

正常都係踢返比龍
佢踢出界跟住即刻press

插水

係咪插水

演技跟c郎學一排先得

比人中出了

而且個場好撚濕會有一定影響

即刻迫你搏你出錯

列具利：插水呀拿，省爆你！

嚇死

嘩屌

哇屌

屌 嚇撚死

嚇到仆街

呢球唔係人地垃圾入左啦。訓醒未呀屌

唉屌

比人456啦

平安鐘

後防真係好不穩

好驚一睇就豬 我決定睇祖皇算

kimmich防守都係唔夠硬淨

俾人左路屌打

聖班納

你睇你

占

下下都係你喎

Thiago射得太

專心踢波啦仲上連登

sor

保定成日都壓到太前

Ribery

角球旗撚人

1 接納

1274 下一隊入球 星期二 14
西維爾(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
下一隊入球(第1球)
主@2.88

西甲私家雞

屌

完全俾人屌打

秒贏

燈力呢

聖班

屌你老母呀

聖班俾人撚狗

聖班返左黎

快D換走佢啦 仲伏過聖拉

聖班好波

西維爾太勁

封翻佢做聖啦

真係聖班出事

輸勻比巴皇馬體西維

如果唔係拜仁fans 真係all in西維 後防廢到

仆街

放題呀

黃埋

仲要黃牌

換撚左佢啦

預計呢場3:1

Alaba冇後備
換聖拉仲衰

拎鬼到away goal 咩

當年丹迪都好過你

訓醒見到lineup爭啲想訓返
預左輸

維度傷埋

大家可以早啲瞓覺

西個11號有小小似占

岩先見佢已經拉傷

13年都幾唔正常架條友 勁到
係哥狗教之後就回復正常

James

碌柒了冇咗個b2b

james咪又係出黎賣笑

中場得返JM守

goal

依場入到波 我切JJ

-6 is all

入左

咁樣1-1

秒燈

換

國王

屌delay

個龍柒到

-6

占士一入場即助攻

原來撞到人

聖沾：死未

點呀你每次一講就入

好撚-6
好波不如好運

占入黎救世

阿泥唔好再亂講野啦

負碌波
反cup到我切呀

牙占

各位迷占未

痴撚線

多謝你呀牙泥 錫哂你

切

泥絲

會唔會真係快左少少

已迷

你都係唔好講嘢好D

一換占就一個助攻

牙泥勁過比利

班搞到輸角球

占都係咁比人迫甩

james做乜鳩..

呢家當試陣 泰亞高 梅拿 占3人可唔可以共存

西維壓住拜仁打 我覺得完場會2:1/3:1

手球wo diu

thiago打後一格做中中

球證睇唔到

旅行緊咁啱買到飛入場

平時後防受唔慣咁大壓力

拜D防守差撚到

一出歐戰見大場面就守唔住

幫我大聲d屌9bernat

都慣

岩岩好似又手多次喎

坐係西維爾fans果邊怕比人圍

泡菜有越咩

笑死 今次真係有

我都好想係現場睇拜仁 仲要係歐聯打強隊

賤種又黑 不死人禁區handball無事

咁就岩 見Bernat 掂波就屌屌屌屌屌屌

上年都慣㗎啦

有球作客入球

呢幾年UEFA咁關照西甲隊，有d判決大家明啦

一陣3:1 有作客入球都冇用

上年有幸過去做野睇過一次

人地下半場數你456啦
拜仁兩閘防守咁垃圾

最多都係英超睇轟獌
想去德國睇主場

利伸，我兩隊fans都唔係
純粹路過睇波，盡量屌

諗起前年利 今年終於感受到佢地感受

總算崖過半場

呢樣真

bernat掂波boo佢就岩

主場勝 4:2

可以作客入多粒先算啦辣殺拜 條中場同後防廢到仆街

仲要睇你睇多半場 血都唔夠嘔

可能今年尾去

叫西甲挑戰盃算啦 賤種年年黑得咁明顯都得

下半場好生生性啦

想下季季尾去
希望兩老今季唔好退休住

葡萄

要草多d錢先，去朝聖一定要豪遊

真心西維入個球我覺得係手球

早幾年係現場睇反cup蛆個場真係畢身難忘
好想去多次

metoo 儲緊錢打算下季去
想睇歐聯 同買起聖拉

根本就係 西維爾有哂前科啦

見到洛賓熱身

2球都手球

個場夠經典 過山車心情

想睇下季德甲尾場+歐聯
不過拜一定行唔到咁遠

西維爾咁撚勁嘅屌
唔笑曼了

雖然bernat想搵頭頂走係柒

muller入波個刻 現場睇一定好正

個場完左我攬住個德國同事喊

無得屌

唔講以為踢緊熱刺
高效進攻 + 犯規插水

聖拉

聖拉降臨

要輸既節奏..

個場我係屋企睇都叫到全屋醒晒
睇現場仲要咁熱血

不過真係好貴
睇場波用左我5000港紙

聖拉真係好過聖班咩

聖拉；又有得出黎跳舞派膠

一個淨係識攻
一個50/50

聖班防守廢
聖拉攻守都廢

輸少當贏啦

停波

講真
聖班起碼左腳仔出到波

武士勁到

保定未訓醒咁

唔準質疑軒帥

Hummels

上半場比人拉走個下都差啲出事

對面真係可以兩三腳波就劏穿我地條防線

其實係咪反擊踢法先係比較務實一d
下下勁多空間去處理 我地下下用一張黃先stop到

保定狀態明顯唔好

原來個下係jm

講波佬話利雲半場掂得9次波 冇次係禁區內

年年睇拜仁都禁曬平安鐘 祖雲 皇馬 馬體

勁準

好過肥安時代要佢出嚟做波架喇

獌 不如話今場進攻太慢

留意到龍門球聖拉拉入中場等國王落嚟拎波
明顯見佢用波廢先咁

西維爾班波完全唔似啱啱打完巴塞

其實而家alaba唔踢得(?)既程況下打352得唔得 kimchi又可以打CM

勁好體能

聖拉tackle

拜仁個態都唔似啱啱炒完多子

多子算什麼

多仔咁廢

中下遊隊有咩好講 拜大炒漢堡你都唔會覺得驚訝啦

聖拉飛鏟

呢個真

聖拉上哂力 睇你班仆街有咩好講

一下派膠比你睇

聖拉因間自爆架喇

想倒掛

有高文會好踢好多

有d人係唔讚得架

拜仁d人速度輸撚晒

跑都跑小過人呀
69-72

去左邊？

傷

你諗下聖班/聖拉踢左面wb

果下掂到都入

唔講以為係拜激戰完疤 西維爾輕鬆屠殺多子

其實國王踢波真係好撚醒
知自己唔夠快爆唔到唔會死去/一腳波 慢慢企係到舞你都過到人就交

當我無講過

差啲又爆

Kim今場d出波垃圾到呢

3後衛冇wb仲撚衰
仲要拉jm落嚟真係碌柒個中場

我覺得左alaba右泡菜有得諗
佢兩隻唔齊就唔洗講

下下都太大力

傳中完全入唔到去

國王無alaba幫佢拉走d人，好易變到死衝入人群

鍠20了

果時好後悔睇左多子歐霸杯次回合
覺得佢地焗攻有睇頭
點知90分鐘比紅牛隊反擊吊打

尼桑斯好撚勁
一個人搶哂中場
邊諗到史督城出身既人都咁勁

哇屌賤朗

佢呢下真心射得好靚

JM

諗翻tt真係好無辜
贏拜穩食下遊贏德國盃

人地龍門好波

今年又係蝗贏歐聯

爭少少

jm

馬天差d

咁都救到

屌諗住食硬

人地條防線痴撚線

駁唔倒

三連霸

泰亞高

Goallllllll

1:2

goallllllllll

Thiago!!!!!!!!!!!!!!!!!

Thiago

屌 又係own goal

thiagoal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩球og

我禁緊買下隊入架

-6拜犬

出得靚

可能係疤呢
總之人地西甲內訌
關你地敗犬撚事咩

拜-6先入到兩球
一陣西維爾用實力入返你3球啦

當哥師流架?

梅拿走位帶走左個人

你唔好咁啦

講多次 我愛牙泥！！！！！！！！！！

駁唔到

認真唔睇好疤
太依賴美斯一個

賤種進攻成隊有效率好多

吉祥物

100%
有得笑好快啲笑喇拜狗仔

德post拜post講完呢D野決賽應該係呢兩隊打

聖拉穩好多

西維爾3-0拜仁

咁都無角球，西甲隊真係大晒

事旦啦
咪又係西甲玩哂

UEFA計左thiagoal

三球都係西入嘅

撲出判龍門球

係囉 cls

踢到咁都出線仲有天理既
西輕鬆反cup啦

個個屌緊教練唔換人

保方

隔離皇3:0 cls

其實保定係踢緊防中定中堅？

要退休了

屌牙朗第二球靚到癲

俾ccc上位啦阻住哂

痴撚線㗎

真係靚 冇得講

成日都見到保定同馬天係同一個位

巴打識西文 ？

唔識，不過個個做換人手勢

點解利雲永遠接傳中波唔攝近柱

國王好似就斷氣咁

我覺得係戰術嚟

不過heatmap 保定係正常位

踢到翻中場回防

呢季成日都係咁

尼索斯今場真係打得好

傳中再set波 可能
不過今日真係冇乜點見到利雲

今場利雲有波入我以後唔反雲

都正常嘅
35歲仲要係咁比人迫

robben左翼 聖拉左閘
成條右路搬左過去

球證可唔可以暫停比賽
賓爺無機會調番右邊

仆街好彩人地控到海豚咁咋

爆左個平安鐘

佢打疤都係
唔明點解冇大會買

頂 忍唔住笑左

屌
想射軌跡

推多步都得啦

利雲有波入派500

LM

拜仁食咗幾多球平排offside

最少都2野

咁都黃梅拿on 9

梅拿黃咩呀？

西維爾主場呀

整人個鼻

抹走啲汗

hi到小小心口條友掩住塊臉

唔好整啦
假伽個鼻

聖拉瘋狂回後

今場拜 possession 33%

last 15 minutes姐

而家係咪想拖到完場

唔好,buyed next goal 拜

自

連剷兩野

唔好攻啦
番主場先玩啦

佢地都猜緊 冇攻了

其實都完㗎啦

事實證明聖拉主守係勁過聖班好多

又慳返500

咁垃圾都贏到

我今場MOTM想揀聖拉

今場算唔算私家雞
差唔多三球都係人哋入

-6拜，下場我西作客炒到你隊垃圾456球

希望可以快啲除聖

拉芬拿值得除聖

今場最應該就係屌你啦

你直頭可以封皇

睇個勢今年又係皇馬

手球唔計

聖拉唔岩位都打得好過你

屌你明知有鬼喺後邊竟然由個波喺你身邊飛過
業餘級防守

不過真心拜狗成日匿係德甲打史萊姆好唔健康
人地強度高少少就打到雞手鴨腳咁

今年拜仁場場歐聯作客都踢得唔好
比PSG數3球、好驚險贏些路迪、16強作客就因為人地首回合已經大敗先叫踢得好小小、今場直情係-6足球
感覺上主場同作客真係兩班波

睇到好鬼驚

今年唔係拜仁強，而係其他德甲隊太廢

12 - Jupp #Henyckes (@FCBayernEN) is the first coach to win 12 consecutive games in the history of the champions league. Legend. #SEVBAY

紀錄要完了
今場西球員敬老咋

驚驚

七十幾歲都咁型

Real Madrid are the first away team to beat Juventus in European competition since Bayern Munich in April, 2013. The Old Lady’s 27-game unbeaten run at home comes to an end.

原來祖記對上一次又係我手下敗將

皇馬理性講真係好勁
我地個紀錄都係佢地破

你講到前幾年歐聯作客踢得好

唔止今年啦
呢幾年作客都打得差

老豆好波

上年都叫大勝過阿狗，作客90分鐘內打少一個贏撚過賤種
至於哥師時代就唔好撚提

球迷嚟講
蝗真係最撚賤種

上年打阿狗本身都好辛苦
係哥斯尼紅咗先入到波

佢地會mon post架 小心被咬

英超某隊白衫mma球迷呢 唔好用個最字

btw 睇完好似訓唔著

直落睇自由盃算

聖班今場真係唔撚掂
軒師半場換走佢真係做得好好
認真聖拉今場都叫做到野

我地唔討論係未來既球隊

自由盃都睇

兩隊白衫不用分得那麼細

熱狗係無恥

但賤種係個款係扮哂大支野咁日日係到話買邊個買個個 自己隊球員踢得差就咒斷腳 教練都一樣啦 永遠睇輕人地隊波 上年黑完又唔認 屌佢地又怨婦

八十五分鐘開始主持英文叫咪叫拜仁fans完場原地stay等主場fans散緊d先好走
btw，拜仁hard core fans作客有時大聲過主場

Jm

JM真係好勁
勁到都唔記得佢以前啲柒事

呢下全靠佢補位補得快

打中堅同防中係兩個人嚟

拜仁ig

帶埋佢上隊巴呀

唔好漏野係西維爾到爬入去啊

btw原來頂替xabi個真命天子係james唔係ruby
舜文都話佢出黎派牌分波同控制節奏仲做得多過thiago
不過james成日令我諗起kroos
又係青靚白淨 冇speed 波底好 有遠射

今場沾一出嚟最大作用係幫到列貝利做波
明顯見到列貝利喺沾上場之後生猛勁多
相反聖班真係

有得揀可唔可以要翻kroos
控制節奏kroos高幾班
佢少一腳波咁彈

Rudy就真係未夠班 俾人迫就完全踢唔掂

其實今日thiago都踢得麻麻
唔知冇態定分工唔清晰

軒帥真係唔同你慳 打得差又有牌就即刻換

佢復出之後一直都未返到佢傷前既態🤔🤔

講控制節奏同分邊
小豬勁過卻奧斯啦
不過卻奧斯打10號位又剛好係宜家拜仁欠缺嘅嘢

用佢正選已經好錯，好在半場即刻換佢
屌艾拿巴究竟搞咩踢唔到

班傷完又柒，不如買hector/max

法國今日係12-13以黎第一次作客贏西班牙隊

拜狗返主場咪又係柒
等收皮啦

哥狗係今年作客贏過巴素利
之前應該去返巴塞時期先贏過淘汰賽作客波

下場主場就輸返啦

下場老希就要英名盡喪了

諗起果年作客比波圖炒就嘔血 捱夜比啲咁既嘢我睇
好彩thiago同安聯carry

拜狗死好彩
一球烏龍一球省中人
下場人哋認真踢就炒番456

系

唔係一兩年既事啦
作客蟲

vidal 同 alaba要抖幾耐？
雖然我拜仲有聖班聖拉幫手誤樂球迷

尋日聖拉勁
盲反

不留都迷拉

係尋日班納特柒得滯啫

快手入hector放走佢

布蘭特續左約

拜都唔會買佢啦

買柏林個plaxxxxxxx可唔可行

呢個勁 對西班牙不落下風
不過又挖…

咁都係要hector啦

我要plaxxxxxxxxx個個好過啦
Hector
反正買咩人都比人話挖伽啦

直接打包plaxxxxx hector max啦
反正alaba 都似想走

場波MOTM比左泰亞高
但JM應該更值得 條防線一個人頂得好辛苦 又上又落都見到佢

尋日再一次證明433係錯誤嘅陣式
沾+堤亞高雙核世界級

依家唔靠4141塞滿個中場連漢堡都贏唔到

433唔適合拜姐 唔係錯既

老老實實hector好一般啫其實

我都覺 佢竟然做到國家正選我都o左

點都好過bernat
同埋係冇乜特別但樣樣都ok

正常，德國一向左守右攻
max 攻強守弱咪入唔到

我突然醒起一樣野 意大利佬歐聯吹親德甲隊都冇好野
琴日西維爾入第一球

好老實，右閘叫做有泡菜攻守兼備
但德國左閘一路都搵唔到個一樣都攻守並重既
攻同守平衡利害之下，咁倒不如以球員既防守能力行先
Hector就係基於呢個情況所以做國家正選

而家臭格個philip max可能會做到攻守平衡 不過鼻屎佬唔選佢

而家可能右閘後備問題大過左閘

右閘後備我覺得咪照用韋沙囉
正選黎講真係未係kimmich果皮，但以後備我覺得佢夠晒料架啦

hector d上落時機我覺得係一流
但係完全唔識傳中

咁有咩用
冇傳中冇突破=比人瘋狂中出

無人燈哥帥既

呢度好多反哥

利記反擊個速率 我地遇到都要被中出

根度簡打右翼

仆街 如果對利記alaba又傷左既話

你估利個前場流架
攻力仲恐怖過巴塞皇馬

好似睇緊哥狗拜打賤種蝗

垃圾哥狗，誰人吹奏

同感

簡體注意

作客入到粒仲有計傾
前題係入到同唔比人入到

重點係哥狗試唔試陣

我哥作客王

鏝0中龍痴撚線

過撚到西維爾再講喇傻鳩
等睇比人cup

一尼
二尼就算過到西維爾
好大機會都係對蝗/疤
我就唔信四強佢兩隊會抽埋一齊喇

我想睇四強 皇對利 西對巴

屌你咩牙泥，等曼城肯定出埋局先開post啦
又唔係唔知自己口臭

刀話左佢迷哥 甘快燈

有無機會睇高普復仇希帥

臥底黎

小妹唔燈

無，下場拜狗就比西維爾反cup

西維爾都贏唔到啦 仲想打高普

曼城反cup你就切腹

Ok 不過死前我想食左你個JJ蘿蔔榚

唔知你講乜

好彩拜然左首輪
忙到開始左都唔知

睇埋下場唔洗睇架啦

德甲連輸六場 04歷史性奪冠

我想睇希帥vs哥狗多啲

不了 就算哥狗反cup晉級 拜狗晉都晉唔到

上場靠狗屎運先贏

下場無埋維度
中場唔夠爭，後防又咁豆
要比西維爾中出了

講夠未牙比我地拜迷子過埋個happy weekend都得掛

打完西維爾
weekend腳軟對奧堡都輸啦on9

究竟幾時會正式復出

唉收咧了

今次世界盃都冇得打了

國王35都勁到咁

點解係卡尼奥斯唔係拿華斯

如果換做聖拉做主力
都唔知失左幾多分

非常出色的替補
無論係實力定職業道德
但做正選就差啲

上場carry

難得對聖拉有中肯嘅評價

笑匠型閘位
跳舞式防守

通常辣殺好似n賓先會自誇咩宇宙第一 有冇見過小花甘串？

但我係例外

利雲>文仔>老師>東尼>u = 奧歷

奧歷一人SM曼聯勁好多

希望聽日出啲邊緣球員/國腳搶表現+比主力休息下
例如Wagner Rudy Tolisso Sule Bernat果啲 Thiago都要出下攞返啲節奏

肥鳩算唔算歷代拜仁最廢中鋒？
以前elber makaay 都好勁 可能得吉祥物廢過佢

咁肥鳩都算勁過夏舒文嘅

講起打曼聯果場
即刻諗起呢球，以為肥鳩生性
最後都係要奧歷救

咁唔係佢硬爆 奧歷都無機會既

呢球睇到叫出聲
當然次回合追個兩球都好精彩

拜仁d波真係好熱血

Heynckes: "Juan Bernat has been training well and we'll see how he does again today. I'm assuming that he will be with us in Augsburg." #MiaSanMia #FCAFCB

肥9身為pt足球員全職model都算勁

係咪今日都唔ok 就要bye bye既意思？

迷之尷尬！希帥遭美國大媽質問：你也是拜仁球迷啊？

今晚21:30，拜仁慕尼黑就將迎來客場面對奧格斯堡的比賽，在賽前發佈會上，希歷基斯和媒體記者們分享了一件趣事。

在拜仁賽前新聞發佈會的最後，希歷基斯講了一件十分有趣的事情：「今早當我走進電梯的時候，一對年長的夫婦也跟了進來。當時我身上背了一個帶有拜仁標誌的背包。於是他們當中那位年長的女士很高興的問我說你也是拜仁慕尼黑的粉絲啊？我回答道：『是的，沒錯！』」接著，希歷基斯還補充道這大概是一對來自美國的夫婦，他說道：「舒韋恩史迪加曾經給我發短信說：老哥你知道嗎，在美國有很多人都知道你，現在我認為他大概是在向我說謊了（笑）。」

在上週結束的歐聯八強首回合中，希帥率隊擊敗西維爾，而拜仁主帥希歷基斯也成為史上首位取得歐聯12連勝的教練。28輪結束後，希歷基斯的拜仁以17分領跑德甲，對陣奧格斯堡的比賽只需要再拿3分就可以將德甲冠軍收入囊中，而史浩克此後的比賽結果也將對冠軍歸屬起不到任何影響。

咁希帥又真係無錯
不過成件事真係勁on9

你地有冇入HK個球迷會

我屌哂你哋班仆街呀

hi

有冇訂波衫

me no ,why

Wagner

雙聖

依個陣係點玩法?
兩聖打左右閘 kimmich中場
定係兩聖打晒條左路

個陣好睇

我覺得似雙聖打哂條左路

me左翼插花

短腿原地插花

等睇插花插到自己仆街

第一次係度留名

希望唔好贏
下場我親自去主場睇見證奪冠時刻

咁易比你見到安聯奪冠咩

終於肯留力

臭格咁廢拜點會贏唔到
1:3ft

有冇人有link
求救

今晚東網有直播

補返條link

love you

2:1臭格win

和奪唔奪到冠

好似和就要等04賽果

豬波

nice

保定

1:3既節奏

乜鬼野失波

保定個仆街假到

保定 幾時退休

仲要累sule食波餅

保定個仆街假到 保定個仆街假到 保定個仆街假到

佢地係唔係想返安聯奪冠

求下你退休啦 幫下手

補返飛拜仁next goal啦

當年俾小花撚到仆左街

嗰下我接受到
呢下真係過分

其實我有啲想今輪奪唔到冠

why

我想睇安聯奪冠

不過又驚有啲打擊士氣

定係拜hea踢準備歐聯
首先聯賽攞硬咁制 第二可以主場奪冠 第三就係歐聯個邊有暗湧

保安定

其實係因為真係廢

踢梗乜撚野？

有冇睇錯咩料

1:1

Spock 🖖

我隊拜

泡菜
托利素

托兒所
kimchi assist

重注左嫁屌佢

kimchi 好鬼勁

1-4完場了

屌我好似之前改完sule個名之後佢越踢越差

kimmich今季好多助攻

有無跟到牙

占士妖聖班？

最佳右閘

計埋今個成15個
都痴線

德甲助攻榜榜首係咪佢 定仲有其他人

靚到

kimmich

無啦啦入球咁靚

甘美治真係超哂班

泡菜靚過靚傳

1:2
都話1:3既節奏

泡菜著哂火

kimmich傅中靚 聖班後腳又靚

聖金

屌旁述串9me

聖班掂尾二果腳計助攻啊?
KIMMICH 369

3球都係拜仁入

控甩波變助攻

踢得算係咁

寧願比人笑定要assist

保定靚波

華拿終於坦唔住

是咪100%會買斷james

james james james

西維爾：你明我上場咩感受啦

又話要冠軍出副選

james勁，為左佢睇拜

你唔是反德甲架咩

果d玩下

球彈彈波唔關sule事啦
覺得佢踢得幾好

對寶龍幾好

對家

真拜入球日
差wanger

sule入波

第4球佢入 你信唔信

下半拜要炒對面幾多粒

sule>stone ota laptore

追左兩球拜ng了

再追多球

james >de bryune aguero

robben咁老都走動咁多

今場係咁玩漏波

隔離祖 D哥斯達入世界波

1-3

賓

robben

話左1:3

整多球please

kimmich:屌你james咁都刷到assist

占士呢野
今晚又要打丁

Robben冇錢買麵包

換jm是咪要釋放托利素嘅進攻

好耐無見洛賓笑得咁開心

保定一拎波好危 慢吞吞咁

賓射

爭氣呀魯迪

魯迪

點解唔射

冠軍了

冠軍

話1:3個位清有冇買到？

真係華拿第四球

緊係冇

東網抽水

屌1:3柒左 但係第4球真係華拿入 抵我做華拿FANS

如果佢買咗
原本86分鐘諗住冇死啦 點知

華拿

tube8

有冇手足同我一齊迷華
下季拜迷華迷占都夠

係咪姐係喺肥鳩面前倒啤酒 ？

迷左好耐
好開心

1-4

冠了

都係個句 恭喜拜仁6連冠

沙律碟

老希黑面
賽前話唔比慶祝

等睇聖拉跳舞

無啤酒

唔係話唔比慶祝住咩

佢實跳 呢條友

尾場主場對史特加（肥鳩）先有

仆街了

alaba咁中意玩啲nigga手勢

召喚會員肥鳩

佢同nfl lbj好fd 成日做呢d手勢唔奇

老希

軒帥可否不要老

不過嬴完呢季我覺得拜仁真心要重建 今季真係因為老希番拜仁幫手先有番冠
robben ribery老喇 利雲同vidal又唔知係唔係真係走 保定回塘 sule rudy能力要再浸下
同埋而家都未知下季教練係邊個 真心覺得係時候要重建 剩係買人都冇用 要教練識用

唔俾慶祝啊你班仆街

見到軒帥獨自帶robben ribery出黎比掌聲
有無寓意

西維爾豬緊3粒，周中仲唔搵人發晦氣

molamola

點都輸㗎啦
好開心埋呢幾日啊

刀疤生日

根本唔夠打
只係拜狗負撚碌

續約

買咗0-3/0-4
保定條仆街

btw開心一陣好啦
過幾日主場比人456又要搵窿捐

占近7場4球7助攻

愛隊可以係自己生日個日獲得6年霸簡直係最住享受

happy birthday

hbd

泥點睇哥師又然

happy birthday陽菜

生日快樂

又燈

黑哨唔計

Happy birthday

今日你攞哂彩 我同牙泥都唔夠你勁

我今日估中左科隆和

豬死我

成班傻鳩
哥帥今晚留力，準備下星期大舉反攻利記咋

中一場拜都夠贏番哂

點解成日入到更衣室影既相同片都唔多見robben

係浴室洗緊頭

我屌你

諗左一秒之後笑左出聲

用洗頭水定沐浴露

謝謝大家

今晚神鋒打算入多子幾多球

me留番下場重返拜仁玩入球騷

漢堡比人炒9:2都叫入球騷嘅

James has a 90% pass completion rate this season. He creates a chance every 19 minutes he has played the whole season.
好撚勁

【體育】拜仁慕尼黑確定成為今季德甲冠軍，教練希歷基斯把這個冠軍獻給在季中下台的前主帥安察洛堤。

拜仁慕尼黑於周六德甲作客以4:1反勝奧格斯堡，成就紀錄性的德甲6連霸，同時是球隊第28次成為德國王者。在季中接過拜仁慕尼黑帥印的希歷基斯（Jupp Heynckes）賽後表示：「我希望向身在意大利的安察洛堤送上祝福，這個錦標亦是屬於他的，他是一名十分出色的教練。」

希歷基斯續說：「這個冠軍是屬於所有人的。首先，是球員令到這事情能夠發生，可以成為德國冠軍的感覺，真的很特別。」至於已為拜仁8度高舉冠軍的翼鋒列貝利說表示：「封王永遠都是特別的一刻。我們一直很努力，就是為了跟球迷一起慶祝奪冠。希歷基斯令我們整隊都有神奇的感覺。」

肥安上季帶領拜仁贏得德甲後，今季季初因為成績下滑，去年9月尾於歐聯分組賽被巴黎聖日耳門大敗3:0後就食「無情雞」；拜仁其後找來希歷基斯回巢，結果成功救亡，紀錄性連贏6季德甲，而且在歐聯殺入8強，首回合更領先西維爾2:1，下周中將出戰次回合。

肥安：放過我啦

其實我杜都唔係好高 但總會係適當時候頂入
sule隻大舊衰就成日拎James啲靚傳頂上看台

係咁鞭屍😂😂

成班去咗餐廳慶功
但教練同高層無份
個個渣跑車嚟但曉姆斯用單車

杜係fifa有強力頭槌特性

過埋今晚又要哭波song鳥

唔是聽晚

呀係喎屌記錯添

不過都係要哭架啦

拜狗快撚啲豬波好過啦廢事係到ff多一日

拎到歐聯
我唔打J一日

咁你一日打十次都得啦

梳
我一個鐘都十次

哥狗又奇陣

傻閪哥帥當利記係波圖咩

今季拎到我一世唔打都得啦
冇撚可能

頂撚住呀羅馬

今場係打馬體狂攻唔入比人偷雞

你講既話有燈既感覺
我覺得疤最後會出線

哥帥總是重複同樣嘅錯誤

羅馬應該出唔到線架別，但踢到咁真係

最弊對面果隊已經唔識守

我迷羅了

哥帥又要重覆犯錯 豬完比西班牙人 豬埋比德國人

羅馬fans我最多做到咁 你地努力呀

勁

3-0

話左你燈

聽日到西反up

佢地上輪聯賽留力...應該儲氣屌打拜.. 拜應該會出局

死敗狗被吊打

可想而知 西維爾4強對手有幾忍佈

哥狗教過既球隊都會8強出局

完場喇

估佢地唔到

好心涼 見到巴塞輸

連羅馬都贏到西超 垃圾拜狗五連敗

笑埋今晚好啦
聽晚到我地

聽日見到拜出局 皇出線仲心涼

期望皇巴拜出哂局算啦

隊羅馬好有當年車仔黑馬feel

皇馬無可能

難啲

聽日真係隨時輸

死拜狗學咩人笑
聽日到你地出局喇

西維爾上輪都係作客搞掂獌
所以拜仁應該會仆街

係
軒帥連勝紀錄完了

依家僅存一支理論上可以三冠嘅竟然係死敗狗同蛆狗

不過都出局架啦聽晚

望到巴塞開始收皮其實同拜仁情況差唔多
係今季有軒帥吊命

聽日到西維爾大奇績

西個賓耶達好野黎

唔算係奇績 西維爾實力係拜次上 踢拜出局好合理

Bayern Munich coach Jupp Heynckes: "I hope Jürgen Klopp's Liverpool reach the semi-finals"

預計聽日又見到聖班納被對面強姦

老老實實冇軒帥 唔好講而家隊疤
連馬體會都比唔上

仲馬體會？？
連聯賽冠軍都冇啦

巴塞搞乜野
無啦啦有預感聽日到我地出局

咪就係想講冇軒帥 而家既拜係歐洲連馬體都比唔上 唔好講疤皇鏝個D
祖可能同拜55波

冇軒帥拜分組賽分分鐘出咗局

其實馬體會仲係好勁
唔知點解輸到去打歐霸咁節墮

上半季唔識攻
對隊不知名球隊都可以兩場和晒

你講起我先醒起 果陣基士文又好沉
係哥斯達過左去成隊先有番進攻

而家諗番起羅馬係有份踢馬體落歐霸 羅馬唔係好彩 係有料

死亡組首名出線

英超，西甲冠軍已經出曬局

意甲冠軍主場輸3-0都出硬局

死敗狗唔係以為唔關自己事呀？

不過我覺得係疤on9多啲
好似又唔輪換死要keep住個聯賽不敗同埋講真疤有美欺同so9對羅馬死守又真係講唔過

當然羅馬都要有一定實力先做到 車仔都贏唔到疤三球

法甲>英超>西甲
聽日好大機會就德甲同意甲冠軍一齊收皮

關敗狗乜事

家陣講r聯喎
唔係有敗狗ff攞r聯呀？

4大聯賽冠軍3隊出局，死敗狗拎左德甲冠軍唔駛出局？

今季皇馬真心好大機會又贏

連美斯呢個剋星都出埋局

冇野可以阻到皇馬三連勝了

如果抽到死敗狗希望占可以有舊將buff入返一粒唔駛輸得咁慘

好撚驚聽晚到拜仁收皮 真係好想見到拜仁再奪歐聯
但係八強我睇曬咁多場 我唔信拜仁後防可以頂得住
四強難度： 皇>利>羅馬
最好抽到羅馬 至少反擊冇其他兩隊咁勁 不過入左四強先算

Ching如果唔係有最後個句
聽日你呢個cm應該係公海到俾人bin 緊c

突然醒起
隊短你唔係a米fans嚟架咩

拜仁條後防可以話係八強之中最差
仲FF同皇馬打
人地踢多四個呀，點夠打呀

平心而論
皇今季冇乜黑過人

大家踢十一個人皇都輕鬆贏啦

保定 班納特 上次派膠都笑死人咩
侯武斯連哥利斯馬都扭到企係到啦
泡菜點比得上拿姆

不過咪住先

邊個話拜出到線架

下季無埋老希都真係有撚排先搞返順隊波

四強都無拜狗，點樣抽到？

痴撚線 疤都會輸
睇怕今晚都兇多吉少

所以話呢，唔好慶祝獨冠

英超冠軍
西甲冠軍
法甲冠軍
意甲冠軍 左一大半
德甲冠軍 if you know what i mean

今晚等睇西維爾反cup了

哇屌巴塞

反蛆狗only
米蘭以前就話carry 意甲歐戰分姐，依家歐戰除左國米蛆狗咪都支持下囉，羅馬贏巴塞比我感覺就係利華唔駛比人炒可以贏巴塞

我已經準備好睇住俾人大炒
上一場要靠兩個烏龍先贏到

今場到候姆斯保定笠死烏列治

係都要搞到軒帥冇個好收尾

明明三冠王光榮退休就好地地
而家...

3-2擊敗史浩克04後，漢堡重燃希望。德甲恐龍還有可能實現自我救贖嗎？這也關乎到阿爾普的未來，這位近些年來漢堡最出色的新星究竟會離隊還是留下？根據《體育圖片》雜誌得到的消息，目前一切跡象都表明，只要漢堡降入德乙，他就會選擇拜仁慕尼黑。

阿爾普與漢堡的合同將在2019年到期，拜仁得為他支付800萬歐元左右的轉會費。在這場爭奪戰中，拜仁擊敗了勁敵多蒙特。數月以來，阿爾普一直在黃黑軍團的考察名單上。

據悉，阿爾普在大概三週前就有了決定。漢堡送上的提前續約合同有效期到2023年，年薪會從50萬提升到200萬，但他選擇了拜仁。如果漢堡奇蹟般地保級成功，他可能會重新考慮。

目前媒體還不清楚，如果轉會完成，拜仁對阿爾普的規劃是什麼樣的。最有可能的是立刻將他外租，這樣一來年輕的阿爾普可以積累比賽經驗。畢竟在拜仁，他的競爭對手是利雲和辛度華拿。

hector + 哥利斯卡 + arp
加埋唔駛2000萬
嗚呀

今晚小妹支持西維爾踢走拜狗

係我就按左層樓去買西維爾出線
諗起都fat fat

二百蚊凍過水
想豬半都無份

好聽啲就都叫有返個德甲
難聽啲就除左德甲就咩都無 歐聯主場被侮辱出局

有錢比我好過啦 咁買同送比狗會有咩分別

拜狗第五年比西甲踢出局

你出場就真·凍過水

alaba今晩出唔到
聖拉聖班自己揀

按上場表現聖拉>>>聖班
不過都無咩所謂 反正都係豬

今次認同牙泥

拜仁放題

出局又點，由一盤散沙落後多蒙特5分到呢加奪冠已收貨

上場啲入波都-6到爆，希望今場生生性性。

比利預言4強係皇巴曼西

強如比利都燈唔死皇馬啦

世界末日都阻唔到皇馬3連冠

唔係軌，拜一早2連冠啦

又唔可以咁講
當年唔係衰埋歐聯，高層都未必狠下決心執靚個陣容

輸就係輸，唔係國米拜仁4年3冠喇

可能冇文仔同jm加盟

屌 feel到你班仆街又會抽me水

身有屎

踩場

馬會又派錢

ching就好
聽朝又多5000零用錢

客有10倍
狗會咁睇得起無敵安聯

恭喜巴打贏錢

仲要讓兩球 班操盤傻左

上上季比馬體會踼走，邊好意思講馬體會
今日巴塞明日拜仁

明日拜仁更勝巴塞

疤有小花
我地至少可以話無紐亞

好似alaba都無得出

今晚泰亞高要生日豬波

馬會開錯盤
上車不是夢

唔係燈
但真心唔明點解可以讓到兩球
莊家係有心造熱定點

睇返精華，羅馬真係禁住巴狗黎打痴線

英國《太陽報》列出了今屆歐聯12位星級前鋒的「勤力指數」，統計了他們在比賽中平均每分鐘的跑動距離。

結果拜仁慕尼黑的湯馬士梅拿當選「最勤力球員」，平均每分鐘跑動124.8米，第二和第三位分別是熱刺射手哈利卡尼和巴黎聖日耳門的卡雲尼。而正在養傷的巴西球星尼馬則排第四位；至於昨晚梅開二度的基斯坦奴朗拿度則以每分鐘跑101.9米排第9位。

至於經常被香港球迷戲稱為「散步帝」的巴塞隆拿球星美斯，則當選為「歐聯散步帝」，每分鐘僅跑89.9米排包尾，而另一位平均每分鐘跑不足100米的還有99.6米的曼聯前鋒盧卡古。

歐聯12位前鋒球員平均每分鐘跑動距離
湯馬士梅拿（拜仁慕尼黑） 124.8米
哈利卡尼（熱刺） 117.5米
卡雲尼（巴黎聖日耳門） 116米
尼馬（巴黎聖日耳門） 112.2米
阿古路（曼城） 112.1米
賓施馬（皇家馬德里） 111米
利雲度夫斯基（拜仁慕尼黑） 109.6米
基利安麥巴比（巴黎聖日耳門） 107米
基斯坦奴朗拿度（皇家馬德里） 101.9米
奧巴美揚（多蒙特） 100.8米
盧卡古（曼聯） 99.6米
美斯（巴塞隆拿） 89.9米

muller 又被人當前鋒
不過過埋今晚就無得跑了

過埋今晚 今季所有聯賽冠軍同比哥迪臭拿教過既都出晒局

1 接納

1333 冠軍 歐冠盃決賽組合
冠軍
12 皇馬-利物浦@3.60

$ 10.00

2 接納

1334 冠軍 歐冠盃決賽組合
冠軍
16 皇馬-羅馬@8.50

$ 10.00

3 接納

1335 冠軍 歐冠盃決賽組合
冠軍
19 皇馬-西維爾@80.00

$ 10.00

派錢咁派

屌你10蚊注 一d吉屎都無

泥

小妹窮牙 成副身家得返3位數字過今個月

出局前開新po吧

J.B可否不出場？

俾次機會

老希：你班仆街俾我抖下得唔得呀

有種會出局嘅感覺

唔使感覺一定係

已經預左深潛

大家同我一齊為拜仁打氣
交出我地真誠的心

含淚睇愛隊出局